［比啲意見］流浪貓咪一問

係公園見到隻流浪貓
同佢玩左幾日
見佢好瘦
於是就有餵野食比佢
之後佢就跳黎跳去係度一齊玩

於是難題就黎啦
本身都愛貓
屋企都適合養
屋企人都支持
原本想去領養隻喵
但見到佢又諗緊
捉佢番屋企養好唔好
比佢一個家 唔洗再餓再受外面風霜

想捉又驚佢流浪慣會唔適應
又唔知點落手
有冇人可以比下意見

利申借fd ac

捉還捉 做好防疫

姐係點

有冇圖

獸醫

我自己都捉左5隻返屋企養，帶佢地去醫生，打齊針就你問題！

就無問題

如果佢痴你就帶走佢啦
始終流浪都會遇到危險
晚一出事又怪自己

片再cap近圖 費時爆地方

啱啱見到？

點落手
我之前救過隻係屋頂既貓
然後一捉著佢個下
就係凌空果下
佢大叫到聲都沙
然後反咬我
係高空飛走左
好彩有朋友用衫墊比佢跌落黎
但想講係會勁反抗喎
所地有冇秘訣呀

見到幾日啦

因為小弟我老豆開舖頭 有養開貓 近排就發緊春 夜晚可能會出去搵仔 所以樓主介唔介意pm我 話你係邊度見到

直接抱

佢大叫咁點算

你果5隻痴唔痴你

用紙箱吧

難得你有心屋企人又唔反對
求吓你唔好俾佢流浪
功德無量